Driver verifier問題

有無師兄識玩呢舊野，頭先用左一次去test電腦邊d driver會導致bsod，搵到一個程式，我delete完之後再run一次verifier，但係今次無bsod，淨係黑左入唔到系統，入完安全模式reset verifier之後，發現無minidump記錄，如果係咁既話姐係仲有無driver衝突存在？如果有又要點搵？

求助

冇blue 咪冇 dump
睇 event log

windows個事件檢視器？